<localization>
    <set id="advice-camp">
        <string lang="de">Die Modul-Belohnungen der Camp-Gebäude sind mächtig. Plane, jedes Level mit genügend Plasma abzuschließen, um sie freizuschalten.</string>
        <string lang="en">Module rewards from the camp structures are powerful. Plan to finish each stage with enough plasma to purchase them.</string>
        <string lang="fr">Les récompenses des modules des structures du camp sont puissantes. Prévoyez de terminer chaque étape avec suffisamment de plasma pour les acheter.</string>
        <string lang="zh">从营地建筑获取的奖励模块非常强大，在每个大关卡结束前准备好足够的等离子体来购买它们。</string>
        <string lang="jp">キャンプの建物からのモジュール報酬は強力です。それらを購入するために十分なプラズマで各ステージを終了するように計画してください。</string>
        <string lang="ru">Награды за модули от структур лагеря могут быть мощными. Планируйте завершать каждый этап с достаточным количеством плазмы для их покупки.</string>
        <string lang="es">Las recompensas de módulos de las estructuras del campamento son poderosas. Planifica terminar cada etapa con suficiente plasma para comprarlas.</string>
        <string lang="kr">캠프 구조물의 모듈 보상은 강력합니다. 구매하기에 충분한 플라즈마로 각 단계를 완료하도록 계획하세요.</string>
    </set>
    <set id="advice-rating">
        <string lang="de">Wenn du eine $gold$-Bewertung erhältst, wird die Dauer für die $gold$-Bewertung im nächsten Kampf um 2 reduziert.</string>
        <string lang="en">If you receive a $gold$ rating, the duration for the $gold$ rating in the next fight will be reduced by 2.</string>
        <string lang="fr">Si vous obtenez une note $gold$, la durée de la note $gold$ dans le prochain combat sera réduite de 2.</string>
        <string lang="zh">每当你获得 $gold$ 评级时，下一场战斗中的 $gold$ 评级要求将减少2个时刻。</string>
        <string lang="jp">$gold$の評価を受けた場合、次の戦闘での$gold$の評価の期間が2減少します。</string>
        <string lang="ru">Если вы получите оценку $gold$, продолжительность оценки $gold$ в следующей схватке будет сокращена на 2.</string>
        <string lang="es">Si recibes una calificación $gold$, la duración de la calificación $gold$ en la siguiente pelea se reducirá en 2.</string>
        <string lang="kr">$gold$ 등급을 받으면 다음 전투에서 $gold$ 등급의 지속 시간이 2만큼 감소합니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-rating-2">
        <string lang="de">Nicht alle Kämpfe können mit einer $gold$-Belohnung abgeschlossen werden. In diesen Fällen kannst du dir mehr Zeit nehmen, um dich zu heilen und Plasma und Ressourcen für zukünftige Kämpfe zu generieren.</string>
        <string lang="en">Not all battles can be completed in time for a $gold$ rating. In these cases, consider taking extra time to heal up and generate plasma and resources for future fights.</string>
        <string lang="fr">Tous les combats ne peuvent pas être terminés à temps pour une récompense $gold$. Dans ces cas, envisagez de prendre plus de temps pour vous soigner et générer du plasma et des ressources pour les combats futurs.</string>
        <string lang="zh">你不可能在所有战斗中获得 $gold$ 评级。获取不了的那些情况下你应该考虑回复血量、生产等离子体、积攒资源以备后续使用。</string>
        <string lang="jp">$gold$の報酬を得るためにすべての戦闘を時間内に完了することはできません。この場合、追加の時間をかけて回復し、将来の戦いのためにプラズマとリソースを生成することを検討してください。</string>
        <string lang="ru">Не все бои можно завершить вовремя для получения награды $gold$. В этих случаях рассмотрите возможность потратить дополнительное время на лечение и генерацию плазмы и ресурсов для будущих сражений.</string>
        <string lang="es">No todas las batallas se pueden completar a tiempo para obtener una recompensa $gold$. En estos casos, considera tomarte un tiempo extra para curarte y generar plasma y recursos para futuras peleas.</string>
        <string lang="kr">$gold$ 등급을 받기 위해 모든 전투를 시간 내에 완료할 수는 없습니다. 이러한 경우에는 치료를 위해 추가 시간을 쓰고 향후 전투를 위해 플라즈마와 자원을 생성하는 것을 고려하십시오.</string>
    </set>
    <set id="advice-timeline">
        <string lang="de">Zusätzliche Module, um die Zeitleiste zu manipulieren, sind äußerst nützlich für eine zuverlässigige Ausrichtung und Kontrolle der Züge.</string>
        <string lang="en">Additional Modules to manipulate the timeline are very useful for reliable turn alignment and control.</string>
        <string lang="fr">Des modules supplémentaires pour manipuler la chronologie sont très utiles pour un alignement et un contrôle fiables des tours.</string>
        <string lang="zh">操控时间线的模块在对齐或错开后续回合的角度上非常好用</string>
        <string lang="jp">タイムラインを操作するための追加モジュールは、信頼性の高いターンの整列と制御に非常に役立ちます。</string>
        <string lang="ru">Дополнительные модули для манипулирования линией времени очень полезны для надежного выравнивания и контроля ходов.</string>
        <string lang="es">Los módulos adicionales para manipular la línea de tiempo son muy útiles para un alineamiento y control de turnos confiables.</string>
        <string lang="kr">타임라인을 조작하는 추가 모듈은 신뢰할 수 있는 턴 정렬과 제어에 매우 유용합니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-energy">
        <string lang="de">Jeder Punkt $energy$, den du erzeugen kannst, zählt. Versuche, Energie auf Sensor-Modulen nicht verpuffen zu lassen.</string>
        <string lang="en">Every point of $energy$ you can generate is meaningful. Try to not let energy on sensor modules dissipate.</string>
        <string lang="fr">Chaque point d'$energy$ que vous pouvez générer est important. Essayez de ne pas laisser l'énergie sur les modules de capteurs se dissiper.</string>
        <string lang="zh">产生的每一点 $energy$ 都很重要。尽量不要让传感器模块上的能量消散。</string>
        <string lang="jp">あなたが生成できる$energy$の各ポイントは重要です。センサーモジュールのエネルギーが消散しないようにしてください。</string>
        <string lang="ru">Каждый пункт $energy$, который вы можете сгенерировать, важен. Постарайтесь не допустить рассеивания энергии на модулях сенсоров.</string>
        <string lang="es">Cada punto de $energy$ que puedas generar es importante. Intenta no dejar que la energía en los módulos de sensores se disipe.</string>
        <string lang="kr">생성할 수 있는 $energy$의 모든 점수는 의미가 있습니다. 센서 모듈의 에너지가 소멸하지 않도록하십시오.</string>
    </set>
    <set id="advice-deceleration">
        <string lang="de">Einen Gegner zu verlangsamen ist nachhaltig nützlich, auch wenn du nicht die Ausrichtung für das Klingenmodul erreichen kannst.</string>
        <string lang="en">Decelerating an enemy is useful even if you can't achieve an alignment for the blade module.</string>
        <string lang="fr">Ralentir un ennemi est utile même si vous ne pouvez pas obtenir un alignement pour le module de lame.</string>
        <string lang="zh">哪怕用了减速模块也不能对齐回合来使用战斧模块，减速敌人本身也很有用。</string>
        <string lang="jp">敵を減速させることは、ブレードモジュールのアライメントを達成できなくても役立ちます。</string>
        <string lang="ru">Замедление врага полезно даже если вы не можете достичь выравнивания для модуля лезвия.</string>
        <string lang="es">Decelerar a un enemigo es útil incluso si no puedes lograr una alineación para el módulo de la cuchilla.</string>
        <string lang="kr">적을 감속시키는 것은 칼날 모듈의 정렬을 달성할 수 없더라도 유용합니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-exhaustion">
        <string lang="de">Wenn du einen $generator$ aktivierst, wird dein nächster Zug um dessen Erschöpfungswert zurückgesetzt.</string>
        <string lang="en">Activating a $generator$ sets your next turn back by its Exhaustion value.</string>
        <string lang="fr">L'activation d'un $generator$ fait reculer votre prochain tour de sa valeur d'épuisement.</string>
        <string lang="zh">激活 $generator$ 会增加疲劳值，让你的下一回合至少在疲劳值时刻数之后才能到来。</string>
        <string lang="jp">$generator$をアクティブにすると、次のターンが疲労値でリセットされます。</string>
        <string lang="ru">Активация $generator$ сбрасывает ваш следующий ход на его значение Изнурения. </string>
        <string lang="es">Activar un $generator$ retrasa tu siguiente turno por su valor de agotamiento. </string>
        <string lang="kr">$generator$를 활성화하면 다음 턴이 피로도 값으로 되돌아갑니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-exhaustion-2">
        <string lang="de">Wenn du versuchst, Züge auszurichten, ist es manchmal am klügsten, einen Generator überhaupt nicht zu aktivieren.</string>
        <string lang="en">If you are trying to align turns, sometimes the smartest move is to not activate a generator at all.</string>
        <string lang="fr">Si vous essayez d'aligner les tours, parfois le meilleur mouvement est de ne pas activer du tout un générateur.</string>
        <string lang="zh">如果你想对齐回合，有时最优的选择是跳过回合什么都不做。</string>
        <string lang="jp">ターンを整列しようとしている場合、最も賢い動きは、発電機をまったくアクティブにしないことです。</string>
        <string lang="ru">Если вы пытаетесь выровнять ходы, иногда самый умный ход - вообще не активировать генератор.</string>
        <string lang="es">Si estás tratando de alinear los turnos, a veces el movimiento más inteligente es no activar un generador en absoluto.</string>
        <string lang="kr">턴을 정렬하려고하는 경우, 때때로 가장 현명한 움직임은 전혀 발전기를 활성화하지 않는 것입니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-rerolling">
        <string lang="de">Wenn dir keines der drei Loot-Module zusagt, kannst du Plasma ausgeben, um den Loot neu auszuwürfeln. Dies ändert nicht dessen Seltenheit.</string>
        <string lang="en">If no loot module does it for you, you can spend plasma to reroll. This will not change the rarity of the loot.</string>
        <string lang="fr">Si aucun module de butin ne vous convient, vous pouvez dépenser du plasma pour relancer. Cela ne changera pas la rareté du butin.</string>
        <string lang="zh">如果战利品模块中没有一个是想要的，可以花费一些等离子体来重新生成一批（不会改变稀有度）</string>
        <string lang="jp">戦利品モジュールがあなたにとって役に立たない場合、プラズマを使ってやり直すことができます。これは戦利品のレアリティを変更しません。</string>
        <string lang="ru">Если ни один модуль добычи не подходит вам, вы можете потратить плазму, чтобы перебросить. Это не изменит редкость добычи.</string>
        <string lang="es">Si ningún módulo de botín te sirve, puedes gastar plasma para volver a tirar. Esto no cambiará la rareza del botín.</string>
        <string lang="kr">전리품 모듈이 당신을 위해 아무것도하지 않는다면, 당신은 재굴림을 위해 플라즈마를 소비할 수 있습니다. 이것은 전리품의 희귀도를 변경하지 않습니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-enemies-1">
        <string lang="de">Klicke auf Gegner, um ihre Fähigkeiten zu sehen. Gegner werden immer versuchen, deine Pläne zu durchkreuzen und ihre Verbündeten zu unterstützen.</string>
        <string lang="en">Click on enemies to see their abilities. Enemies will always try to disrupt your plans and support their allies.</string>
        <string lang="fr">Cliquez sur les ennemis pour voir leurs capacités. Les ennemis essaieront toujours de perturber vos plans et de soutenir leurs alliés.</string>
        <string lang="zh">敌人会试图破坏你的计划并在同伴之间配合，点击敌人来查看他们的能力。</string>
        <string lang="jp">敵をクリックして能力を確認してください。敵は常にあなたの計画を妨害し、味方を支援しようとします。</string>
        <string lang="ru">Нажмите на врагов, чтобы увидеть их способности. Враги всегда будут пытаться нарушить ваши планы и поддержать своих союзников.</string>
        <string lang="es">Haz clic en los enemigos para ver sus habilidades. Los enemigos siempre intentarán interrumpir tus planes y apoyar a sus aliados.</string>
        <string lang="kr">적을 클릭하여 그들의 능력을 확인하십시오. 적은 항상 당신의 계획을 방해하고 동료를 지원하려고합니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-enemies-2">
        <string lang="de">Überprüfe die Fähigkeiten der Gegner auf Störquellen wie $grav+$ oder $crust$.</string>
        <string lang="en">Check enemy movesets for sources of disruption, such as $grav+$ or $crust$.</string>
        <string lang="fr">Vérifiez les mouvements des ennemis pour savoir s'ils peuvent perturber, comme $grav+$ ou $crust$.</string>
        <string lang="zh">记得检查敌人的能力中是否有能破坏你计划的特殊效果，例如 $grav+$ 或 $crust$ 。</string>
        <string lang="jp">敵の動きをチェックして、$grav+$や$crust$などの妨害源があるかどうかを確認してください。</string>
        <string lang="ru">Проверьте наборы ходов врагов на наличие источников нарушений, таких как $grav+$ или $crust$.</string>
        <string lang="es">Revisa los movimientos de los enemigos en busca de fuentes de interrupción, como $grav+$ o $crust$.</string>
        <string lang="kr">적의 움직임을 확인하여 $grav+$ 또는 $crust$와 같은 방해 요소가 있는지 확인하십시오.</string>
    </set>
    <set id="advice-happenings">
        <string lang="de">$b$?$/b$-Ereignisse bieten die Möglichkeit, deine Module zu duplizieren, zu transformieren oder zu verbessern.</string>
        <string lang="en">$b$?$/b$-Events offer options to duplicate, transform or improve your modules.</string>
        <string lang="fr">Les événements $b$?$/b$ offrent des options pour dupliquer, transformer ou améliorer vos modules.</string>
        <string lang="zh">地图上的$b$?$/b$-事件可能会出现复制、转换或升级模块的功能。</string>
        <string lang="jp">$b$?$/b$-イベントでは、モジュールを複製、変換、または改善するオプションが用意されています。</string>
        <string lang="ru">События $b$?$/b$ предлагают варианты дублирования, преобразования или улучшения ваших модулей.</string>
        <string lang="es">Los eventos $b$?$/b$ ofrecen opciones para duplicar, transformar o mejorar tus módulos.</string>
        <string lang="kr">$b$?$/b$-이벤트는 모듈을 복제, 변환 또는 개선하는 옵션을 제공합니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-draft">
        <string lang="de">Wenn du Loot-Module auswählst, achte auf eine gute Balance zwischen Energiequellen, Durchsatzmodulen und Effektoren.</string>
        <string lang="en">When picking modules as loot, find a nice balance between energy sources, throughput modules and effectors.</string>
        <string lang="fr">Lorsque vous choisissez des modules comme butin, trouvez un bon équilibre entre les sources d'énergie, les modules de débit et les effecteurs.</string>
        <string lang="zh">选择战利品模块时，你需要控制能源模块、转换模块和效果模块的数量，保持一个良好的平衡。</string>
        <string lang="jp">モジュールを戦利品として選ぶときは、エネルギー源、スループットモジュール、エフェクターの間でバランスを取ってください。</string>
        <string lang="ru">При выборе модулей как добычи, найдите хороший баланс между источниками энергии, модулями пропускной способности и эффекторами.</string>
        <string lang="es">Al elegir módulos como botín, encuentra un buen equilibrio entre las fuentes de energía, los módulos de rendimiento y los efectores.</string>
        <string lang="kr">전리품으로 모듈을 선택할 때, 에너지 원천, 처리량 모듈 및 효과 모듈 사이의 균형을 유지하십시오.</string>
    </set>
    <set id="advice-cracked">
        <string lang="de">Horte Module mit $cracked$ nicht, sondern nutze ihren starken einmaligen Effekt, um eine $gold$-Wertung zu erhalten oder einen Kampf zügig zu beenden.</string>
        <string lang="en">Don't hoard single-use ($cracked$) modules, but use their strong one-time effect to secure a $gold$ rating or end a combat that is getting out of hand.</string>
        <string lang="fr">Ne stockez pas les modules à usage unique ($cracked$), mais utilisez leur fort effet unique pour obtenir une note $gold$ ou gagner un combat qui vous échappe.</string>
        <string lang="zh">游戏过程中你会获得许多一次性（$cracked$）的模块。不要攒着它们不用，请利用它们强大的一次性效果，在下一场战斗中获得良好的评价！</string>
        <string lang="jp">一度きりの使用 ($cracked$) モジュールを貯め込まないでください。代わりに、強力な一度きりの効果を利用して、$gold$の評価を確保したり、手に負えなくなった戦闘に勝利したりしてください。</string>
        <string lang="ru">Не запасайте одноразовые ($cracked$) модули, а используйте их сильный одноразовый эффект, чтобы получить оценку $gold$ или выиграть бой, который выходит из-под контроля.</string>
        <string lang="es">No acumules módulos de un solo uso ($cracked$), sino que usa su fuerte efecto único para asegurar una calificación $gold$ o ganar un combate que se está saliendo de control.</string>        
        <string lang="kr">일회용 ($cracked$) 모듈을 모으지 마십시오. 대신 강력한 일회용 효과를 사용하여 $gold$ 등급을 확보하거나 제어가 풀리는 전투를 끝내십시오.</string>
    </set>
    <set id="advice-rightclick">
        <string lang="de">Rechtsklick auf ein Modul sendet es zum Rack des anderen Charakters.</string>
        <string lang="en">Right-clicking on a module will send it to the other character's rack.</string>
        <string lang="fr">Un clic droit sur un module l'envoie sur le rack de l'autre personnage.</string>
        <string lang="zh">右键一个模块可以将其快速移动到另一个角色的机架。</string>
        <string lang="jp">モジュールを右クリックすると、それが他のキャラクターのラックに送信されます。</string>
        <string lang="ru">Щелчок правой кнопкой мыши по модулю отправит его на стойку другого персонажа.</string>
        <string lang="es">Hacer clic derecho en un módulo lo enviará al rack del otro personaje.</string>
        <string lang="kr">모듈을 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하면 해당 모듈이 다른 캐릭터의 랙으로 전송됩니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-middleclick">
        <string lang="de">Mittelklick auf ein Modul sendet es in den Rucksack und wieder zurück.</string>
        <string lang="en">Middle-clicking on a module will send it in and out of the backpack.</string>
        <string lang="fr">Un clic du milieu sur un module l'envoie dans et hors du sac à dos.</string>
        <string lang="zh">中键单击模块可以将其快速放入/移出背包。</string>
        <string lang="jp">モジュールを中クリックすると、モジュールがバックパックに送信され、バックパックから送信されます。</string>
        <string lang="ru">Средний щелчок мыши по модулю отправит его в рюкзак и обратно.</string>
        <string lang="es">Hacer clic con el botón central en un módulo lo enviará dentro y fuera de la mochila.</string>
        <string lang="kr">모듈을 마우스 가운데 버튼으로 클릭하면 해당 모듈이 배낭 안팎으로 전송됩니다.</string>
    </set>
    <set id="advice-strategy">
        <string lang="de">Manche Kämpfe können dich mit gespawnten Monstern oder Status-Effekten überwältigen. Überlege dir sorgfältig, welche Ziele du priorisieren solltest.</string>
        <string lang="en">Some battles can overwhelm you with spawned monsters or debilitating status effects. Carefully consider your target priorities.</string>
        <string lang="fr">Certains combats peuvent vous submerger avec des monstres apparus ou des effets de statut débilitants. Considérez soigneusement vos priorités de cible.</string>
        <string lang="zh">一些战斗中的敌人可能会用能力或者环境效果克制你。谨慎安排你攻击敌人的优先级。</string>
        <string lang="jp">一部の戦闘では、生成されたモンスターや弱体化効果で圧倒される可能性があります。ターゲットの優先順位を慎重に考えてください。</string>
        <string lang="ru">Некоторые бои могут подавить вас с помощью появившихся монстров или ослабляющих статусных эффектов. Тщательно обдумайте свои приоритеты целей.</string>
        <string lang="es">Algunas batallas pueden abrumarte con monstruos generados o efectos de estado debilitantes. Considera cuidadosamente tus prioridades de objetivo.</string>
        <string lang="kr">몇몇 전투에서는 생성된 몬스터나 약화 상태 효과로 압도당할 수 있습니다. 대상 우선 순위를 신중히 고려하십시오.</string>
    </set>
    <set id="advice-salvage">
        <string lang="de">Wenn du Game Over gehst, vergiss nicht, dein bestes Modul in den nächsten Run hinüberzuretten.</string>
        <string lang="en">If you go Game Over, don't forget to salvage your best module for the next run.</string>
        <string lang="fr">Si vous allez Game Over, n'oubliez pas de récupérer votre meilleur module pour la prochaine partie.</string>
        <string lang="zh">失败的时候不要忘记保存回收你重要的模块，将其加入下一局开始时的背包。</string>
        <string lang="jp">ゲームオーバーになった場合は、次のランに向けて最高のモジュールを回収することを忘れないでください。</string>
        <string lang="ru">Если вы проиграете, не забудьте спасти свой лучший модуль для следующего запуска.</string>
        <string lang="es">Si pierdes el juego, no olvides salvar tu mejor módulo para la próxima partida.</string>
        <string lang="kr">게임 오버가 되면 다음 런을 위해 최고의 모듈을 회수하는 것을 잊지 마십시오.</string>
    </set>
</localization>