<localization>
<set id="steam-shortdescription">
    <string lang="de">Das Engineering Roguelike. Konstruiere deine Kombos, indem du Schaltkreise verkabelst. Baue verrückte Maschinen, um Monster zu zappen und befriedigende Kettenreaktionen auszulösen. Entdecke verheerende Synergien und erstelle übermächtige Builds.</string>
    <string lang="en">The engineering roguelike. Construct your combos by wiring circuits. Build crazy machines to zap the monsters and trigger satisfying chain reactions. Discover devastating synergies and create overpowered builds.</string>
    <string lang="fr">Le roguelike d'ingénierie. Construisez vos combos en câblant des circuits. Créez des machines folles pour zapper les monstres et déclencher des réactions en chaîne satisfaisantes. Découvrez des synergies dévastatrices et créez des builds surpuissants.</string>
    <string lang="zh">工程类肉鸽游戏。通过连接电路构建你的连击。建造疯狂的机器来电翻怪物，触发令人满足的连锁反应。发现毁灭性的协同效果，创造超强的构建。</string>
    <string lang="jp">エンジニアリング・ローグライク。回路を配線してコンボを構築しよう。クレイジーなマシンを作ってモンスターをビリビリさせ、爽快な連鎖反応を引き起こそう。壊滅的なシナジーを発見し、最強のビルドを作成しよう。</string>
    <string lang="ru">Инженерный рогалик. Создавай свои комбо, соединяя схемы. Строй безумные машины, чтобы шарахать монстров и запускать удовлетворительные цепные реакции. Открывай разрушительные синергии и создавай сверхмощные сборки.</string>
    <string lang="es">El roguelike de ingeniería. Construye tus combos conectando circuitos. Crea máquinas locas para fulminar monstruos y desencadenar satisfactorias reacciones en cadena. Descubre sinergias devastadoras y crea builds rotos.</string>
    <string lang="kr">엔지니어링 로그라이크. 회로를 연결하여 콤보를 구성하세요. 미친 기계를 만들어 몬스터를 찌릿찌릿 지지고 만족스러운 연쇄 반응을 일으키세요. 파괴적인 시너지를 발견하고 최강의 빌드를 만드세요.</string>
    <string lang="pt-br">O roguelike de engenharia. Construa seus combos conectando circuitos. Crie máquinas malucas para fritar monstros e desencadear reações em cadeia satisfatórias. Descubra sinergias devastadoras e crie builds apelões.</string>
    <string lang="zh-tw">工程類肉鴿遊戲。透過連接電路構建你的連擊。建造瘋狂的機器來電翻怪物，觸發令人滿足的連鎖反應。發現毀滅性的協同效果，創造超強的構建。</string>
    <string lang="uk">Інженерний рогалик. Створюй свої комбо, з'єднуючи схеми. Будуй божевільні машини, щоб шмагати монстрів і запускати задовільні ланцюгові реакції. Відкривай нищівні синергії та створюй надпотужні білди.</string>
</set>
<set id="steam-description-1">
    <string lang="de">Erschaffe deine eigenen Fähigkeiten, indem du Module verkabelst. Manche erzeugen Energie, andere verstärken oder speichern sie, und wieder andere wandeln sie in Effekte um. Wähle aus über 150 einzigartigen Modulen, um verrückte Maschinen zu bauen, verheerende Synergien zu entdecken und übermächtige Builds zu erstellen.</string>
    <string lang="en">Craft your own skills by wiring up modules. Some generate energy, others amplify or store it, and others convert it into effects. Pick from over 150 unique modules to construct crazy machines, discover devastating synergies, and create overpowered builds.</string>
    <string lang="fr">Créez vos propres compétences en câblant des modules. Certains génèrent de l'énergie, d'autres l'amplifient ou la stockent, et d'autres la convertissent en effets. Choisissez parmi plus de 150 modules uniques pour construire des machines folles, découvrir des synergies dévastatrices et créer des builds surpuissants.</string>
    <string lang="zh">通过连接模块来打造你自己的技能。有些模块产生能量，有些增幅或储存能量，还有些将能量转化为效果。从150多个独特模块中挑选，构建疯狂的机器，发现毁灭性的协同效果，创造超强的构建。</string>
    <string lang="jp">モジュールを配線して独自のスキルを作りましょう。エネルギーを生成するもの、増幅や蓄積するもの、効果に変換するものがあります。150以上のユニークなモジュールから選んで、クレイジーなマシンを作り、壊滅的なシナジーを発見し、最強のビルドを作成しましょう。</string>
    <string lang="ru">Создавайте собственные навыки, соединяя модули. Одни генерируют энергию, другие усиливают или накапливают её, третьи преобразуют её в эффекты. Выбирайте из более чем 150 уникальных модулей, чтобы строить безумные машины, открывать разрушительные синергии и создавать сверхмощные сборки.</string>
    <string lang="es">Crea tus propias habilidades conectando módulos. Algunos generan energía, otros la amplifican o almacenan, y otros la convierten en efectos. Elige entre más de 150 módulos únicos para construir máquinas locas, descubrir sinergias devastadoras y crear builds rotos.</string>
    <string lang="kr">모듈을 연결하여 나만의 스킬을 만드세요. 어떤 모듈은 에너지를 생성하고, 어떤 것은 증폭하거나 저장하며, 또 어떤 것은 효과로 변환합니다. 150개 이상의 고유 모듈 중에서 선택하여 미친 기계를 만들고, 파괴적인 시너지를 발견하고, 최강의 빌드를 만드세요.</string>
    <string lang="pt-br">Crie suas próprias habilidades conectando módulos. Alguns geram energia, outros a amplificam ou armazenam, e outros a convertem em efeitos. Escolha entre mais de 150 módulos únicos para construir máquinas malucas, descobrir sinergias devastadoras e criar builds apelões.</string>
    <string lang="zh-tw">透過連接模組來打造你自己的技能。有些模組產生能量，有些增幅或儲存能量，還有些將能量轉化為效果。從150多個獨特模組中挑選，構建瘋狂的機器，發現毀滅性的協同效果，創造超強的構建。</string>
    <string lang="uk">Створюй власні навички, з'єднуючи модулі. Одні генерують енергію, інші підсилюють або зберігають її, а інші перетворюють її на ефекти. Обирай з понад 150 унікальних модулів, щоб будувати божевільні машини, відкривати нищівні синергії та створювати надпотужні білди.</string>
</set>
<set id="steam-description-2">
    <string lang="de">Verkabele die richtigen Module und sieh zu, wie das Chaos entfesselt wird: Energie strömt durch deine Schaltkreise und löst befriedigende Kettenreaktionen aus. Fühle dich wie ein verrückter Wissenschaftler während du tüftelst, experimentierst und neue Wege entdeckst, noch mehr Energie zu erzeugen.</string>
    <string lang="en">Connect the right modules and watch chaos unfold: Energy cascades through your circuits, triggering satisfying chain reactions. Feel like a mad scientist as you tinker, experiment, and discover new ways to amplify your power.</string>
    <string lang="fr">Connectez les bons modules et regardez le chaos se déchaîner : l'énergie cascade à travers vos circuits, déclenchant des réactions en chaîne satisfaisantes. Sentez-vous comme un savant fou en bricolant, expérimentant et découvrant de nouvelles façons d'amplifier votre puissance.</string>
    <string lang="zh">连接正确的模块，看着混乱展开：能量在你的电路中奔涌，触发令人满足的连锁反应。像疯狂科学家一样尽情摆弄、实验，发现增幅能量的新方法。</string>
    <string lang="jp">適切なモジュールを接続して、カオスが展開するのを見届けましょう。エネルギーが回路を駆け巡り、爽快な連鎖反応を引き起こします。マッドサイエンティストになった気分で試行錯誤し、パワーを増幅する新しい方法を発見しましょう。</string>
    <string lang="ru">Соедините нужные модули и наблюдайте, как разворачивается хаос: энергия каскадом проходит через ваши цепи, вызывая удовлетворительные цепные реакции. Почувствуйте себя безумным учёным, экспериментируя и открывая новые способы усилить свою мощь.</string>
    <string lang="es">Conecta los módulos correctos y observa cómo se desata el caos: la energía fluye a través de tus circuitos, desencadenando satisfactorias reacciones en cadena. Siéntete como un científico loco mientras experimentas y descubres nuevas formas de amplificar tu poder.</string>
    <string lang="kr">올바른 모듈을 연결하고 혼돈이 펼쳐지는 것을 지켜보세요. 에너지가 회로를 타고 흐르며 만족스러운 연쇄 반응을 일으킵니다. 미친 과학자가 된 기분으로 실험하고 전력을 증폭하는 새로운 방법을 발견하세요.</string>
    <string lang="pt-br">Conecte os módulos certos e veja o caos se desenrolar: energia flui pelos seus circuitos, desencadeando reações em cadeia satisfatórias. Sinta-se como um cientista maluco enquanto experimenta e descobre novas formas de amplificar seu poder.</string>
    <string lang="zh-tw">連接正確的模組，看著混亂展開：能量在你的電路中奔湧，觸發令人滿足的連鎖反應。像瘋狂科學家一樣盡情擺弄、實驗，發現增幅能量的新方法。</string>
    <string lang="uk">З'єднай потрібні модулі та спостерігай, як розгортається хаос: енергія каскадом проходить через твої схеми, викликаючи задовільні ланцюгові реакції. Відчуй себе божевільним вченим, експериментуючи та відкриваючи нові способи підсилити свою потужність.</string>
</set>
<set id="steam-description-3">
    <string lang="de">Jede Runde musst du dich entscheiden, wohin du deine Energie leitest: In dein Blaster-Modul? Solltest du einen Heiltrank anbrechen? Oder speicherst du deine Energie in einer Batterie, um einen noch größeren Zug vorzubereiten?</string>
    <string lang="en">Every turn, you decide how to spend your energy: Power up your blaster? Crack a healing potion? Or store energy in a battery to unleash something bigger next turn?</string>
    <string lang="fr">Chaque tour de combat pose des défis tactiques où diriger votre énergie : vers votre module blaster pour blesser les monstres ? Dans un décélérateur pour contrôler la chronologie ? Faut-il casser une potion de soin ? Ou le stockez-vous dans une batterie et préparez-vous un mouvement encore plus ambitieux au prochain tour ?</string>
    <string lang="zh">每个回合将能量引导到哪都是一个战术问题：是导入爆能枪模块直接攻击敌人，还是导入减速枪来控制战场上的时间线？是使用治疗药水恢复生命，还是将能量存入电池准备下个回合打一发大的？</string>
    <string lang="jp">各戦闘ターンは戦術的な課題を提示します。どこにエネルギーを向けるべきですか? モンスターを傷つけるためのブラスター モジュールに? タイムラインを制御するレデューサーに? 治癒ポーションを使うべきですか？それとも、バッテリーを充電して、次のターンにさらに野心的な動きを準備しますか?</string>
    <string lang="ru">Каждый ход боя представляет собой тактические вызовы: куда направить свою энергию? На модуль бластера, чтобы нанести урон монстрам? На замедлитель, чтобы контролировать таймлайн? Вы должны использовать лечебное зелье? Или вы сохраните её в батарее и подготовите грандиозный план для следующего хода?</string>
    <string lang="es">Cada turno de combate plantea desafíos tácticos en cuanto a dónde dirigir tu energía: ¿Hacia tu módulo blaster para dañar a los monstruos? ¿A un desacelerador para controlar la línea temporal? ¿Deberías tomar una poción curativa? ¿O la guardas en una batería y preparas un movimiento aún más ambicioso en el siguiente turno?</string>
    <string lang="kr">각 전투 턴은 전술적 도전을 제기합니다. 몬스터를 공격하기 위해 블래스터 모듈로 에너지를 어디에 사용해야합니까? 타임 라인을 제어하기 위해 감속기에? 치유 물약을 부수는 것이 좋습니까? 아니면 배터리에 넣어 다음 턴에 더욱 야심찬 움직임을 준비합니까?</string>
    <string lang="pt-br">Cada turno de combate apresenta desafios táticos para onde direcionar sua energia: para o seu módulo blaster para ferir os monstros? Em um desacelerador para controlar a linha do tempo? Você deve quebrar uma poção de cura? Ou você o armazena em uma bateria e prepara um movimento ainda mais ambicioso no próximo turno?</string>
    <string lang="uk">Кожного ходу тобі доведеться вирішувати, куди вкласти енергію: у бластерний модуль? Чи потрібно випити цілюще зілля? Або зарядити акумулятор, щоб створити ще більшу ланцюгову реакцію у наступному кроці?</string>
</set>
<set id="steam-description-4">
    <string lang="de">Züge können in der Zeit taktisch vor- und zurückgeschoben werden: Weiche Vulkanausbrüchen oder Blitschlägen aus, schlüpfe vor deine Gegner auf der Zeitleiste oder stoße sie in eine verheerende Grav.-Spitze.</string>
    <string lang="en">Manipulate time itself: push and pull turns forward or backward. Dodge volcano eruptions, slip ahead of enemies on the timeline, or throw them into a devastating Grav-Spike.</string>
    <string lang="fr">Dans ce monde brisé, la cause et l'effet sont déséquilibrés. Maîtrisez l'art de Gravitonics pour avancer en avant ou en arrière dans le temps : évitez les éruptions volcaniques et les éclairs, glissez-vous devant vos ennemis ou lancez-les dans un Grav Spike dévastateur.</string>
    <string lang="zh">在这个破碎的世界中，因果律都被破坏了。通过灵活操控引力荷在时间线上前后移动来：躲避火山喷发和雷击，从敌人面前溜过，甚至将敌人送入强力的的引力尖峰。</string>
    <string lang="jp">この粉々になった世界では、原因と結果は一致していません。グラビトニクスの技術をマスターして、タイムライン上で戦闘ターンを前後に動かします: 火山の噴火や落雷をかわし、敵の前にジャンプし、壊滅的な重力スパイクを敵に放ちます。</string>
    <string lang="ru">В этом разрушенном мире причина и следствие не совпадают. Овладейте мастерством гравитоника и перемещайте ходы боя вперед и назад по таймлайну: уклоняйтесь от извержений вулканов и молний, прыгайте перед врагами и выпускайте разрушительные гравитационные шипы на врагов.</string>
    <string lang="es">En este mundo destrozado causa y efecto están fuera de lugar. Domina el arte de la gravitónica para mover turnos hacia adelante o hacia atrás en el tiempo: esquiva erupciones volcánicas y rayos, deslízate ante tus enemigos o lánzalos a un Pico Gravitatorio devastador.</string>
    <string lang="kr">이 파괴 된 세계에서 원인과 결과는 일치하지 않습니다. 시간을 앞뒤로 이동하는 중력학의 기술을 마스터하십시오. 화산 분화 및 번개를 피하거나 적에게 미친 중력 스파이크를 발사하십시오.</string>
    <string lang="pt-br">Neste mundo destruído, causa e efeito estão desarticulados. Domine a arte da gravitonica para mover turnos para frente ou para trás no tempo: esquive-se de erupções vulcânicas e raios, deslize-se antes de seus inimigos ou jogue-os em um pico Grav. devastador.</string>
    <string lang="uk">Опануй граві-майстерність і переміщуй бойові ходи вперед і назад в часі: уникай вивержень вулканів і блискавок, пролазь поперед ворогів на часовій шкалі або скидай їх у смертельну гравітаційну бурю.</string>
</set>
<set id="steam-description-5">
    <string lang="de">Dein Abenteuer führt dich durch fremdartige Biome, in denen knifflige Gegnern nur darauf warten, dir den Tag zu vermiesen. Verkabel deine Racks smart, um mit den zunehmend gefährlichen Bedrohungen fertig zu werden.</string>
    <string lang="en">Your adventure leads you through strange biomes where tricky enemies try to ruin your day. Wire up your modules wisely - survival depends on it.</string>
    <string lang="fr">Votre aventure vous mène à travers une variété de biomes où des groupes d'ennemis rusés tentent de gâcher votre journée. Composez et corrigez judicieusement vos racks pour faire face aux menaces générées de manière procédurale et progressivement dangereuses.</string>
    <string lang="zh">你的冒险将穿越各种生物群落，各种难缠的敌群都有可能毁掉你。巧妙地连接机架上的各种模块，来应对随机生成的不断增加的威胁。</string>
    <string lang="jp">あなたの冒険は、トリッキーな敵のグループがあなたの一日を台無しにしようとするさまざまなバイオームを通り抜けます。システムをインテリジェントに構成し、手続き的に生成され、ますます危険性を増す脅威に対処します。</string>
    <string lang="ru">Ваше приключение пройдет через различные биомы, в которых коварные группы врагов попытаются испортить ваш день. Интеллектуально настройте систему и справляйтесь с угрозами, которые генерируются процедурно и становятся все более опасными.</string>
    <string lang="es">Tu aventura te lleva a través de una variedad de biomas donde grupos de enemigos astutos intentan arruinarte el día. Arma y repara tus bastidores de manera inteligente para hacer frente a amenazas proceduralmente generadas y progresivamente más peligrosas.</string>
    <string lang="kr">모험은 다양한 생물 군계가 당신의 날을 망치려고하는 다양한 생물 군계를 통해 진행됩니다. 절차적으로 생성 된 위협과 점차적으로 위험해지는 위협에 대처하기 위해 똑똑하게 랙을 구성하고 수리하십시오.</string>
    <string lang="pt-br">Sua aventura o leva por uma variedade de biomas onde grupos de inimigos astutos tentam arruinar seu dia. Componha e conserte seus racks com sabedoria para lidar com ameaças geradas processualmente e progressivamente perigosas.</string>
    <string lang="uk">Пригода проведе тебе крізь дивні біоми, де підступні вороги прагнуть занапастити тебе. Складай стійку з розумом, щоб подолати з процедурно генерованими загрозами, що постійно стають більш небезпечними.</string>
</set>
    <set id="steam-credentials1">
        <string lang="de">This roguelike deckbuilder has a great twist</string>
        <string lang="en">This roguelike deckbuilder has a great twist</string>
        <string lang="fr">Ce deckbuilder roguelike a un super twist</string>
        <string lang="zh">这个卡牌Rogue的创意太让我惊喜了</string>
        <string lang="jp">このローグライク デッキ ビルダーには驚くべきひねりがあります</string>
        <string lang="ru">Этот колодостроительный рогалик имеет отличный твист</string>
        <string lang="es">Este roguelike deckbuilder tiene un gran giro</string>
        <string lang="kr">이 로그라이크 덱 빌더는 훌륭한 트위스트가 있습니다</string>
        <string lang="pt-br">Este roguelike deckbuilder tem um ótimo twist</string>
    		<string lang="uk">Цей рогалик з колодою має чудову заковику</string>
</set>
    <set id="steam-credentials2">
        <string lang="de">An extremely unusual take on the genre</string>
        <string lang="en">An extremely unusual take on the genre</string>
        <string lang="fr">Une approche extrêmement inhabituelle du genre</string>
        <string lang="zh">在同品类游戏里极其罕见的设计</string>
        <string lang="jp">ジャンルに対する非常に珍しい見方</string>
        <string lang="ru">Чрезвычайно необычный подход к жанру</string>
        <string lang="es">Una versión extremadamente inusual del género</string>
        <string lang="kr">장르에 대한 매우 특이한 접근</string>
        <string lang="pt-br">Uma abordagem extremamente incomum do gênero</string>
    		<string lang="uk">Надзвичайно незвичайний погляд на жанр</string>
</set>
        <set id="steam-credentials3">
        <string lang="de">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="en">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="fr">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="zh">我*，太帅了</string>
        <string lang="jp">なんてこった！！</string>
        <string lang="ru">БЛ*ТЬ ДА</string>
        <string lang="es">¡HOSTIA P**A SÍ!</string>
        <string lang="kr">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="pt-br">HOLY SH** YES</string>
    		<string lang="uk">ДІДЬКО ТАК</string>
</set>
</localization>
