<localization>
    <set id="name-chapter-bogmarshes">
        <string lang="de">Moorsümpfe</string>
        <string lang="en">Bogmarshes</string>
        <string lang="fr">Marais palustre</string>
        <string lang="zh">沼泽</string>
        <string lang="jp">沼地</string>
        <string lang="ru">Болотные топи</string>
        <string lang="es">Pantanos</string>
        <string lang="kr">습지</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-bogmarshes" firstCycle="5" lastCycle="6">
        <string lang="de">Moore sind feucht. Sümpfe sind feucht. Die Moorsümpfe sind die Feuchtigkeit schlechthin.
Wir werden auf Riesenkröten und intelligente Pilze treffen. Haltet die Augen nach Modulen offen, die von Menschen zurückgelassen wurden.<!-- Und das Wichtigste – holt euch keine nassen Socken. -->
</string>
        <string lang="en">Bogs are wet. Marshes are wet. The Bogmarshes are the wettest of the wet.
We’re liable to see giant toads and sentient mushrooms. Keep your eyes peeled for any modules people have left behind. <!-- Also, try to keep your socks dry. -->
</string>
        <string lang="fr">Les marais sont humides. Les palustres sont humides. Les marais palustres sont les plus humides de tous.
Nous allons rencontrer des crapauds géants et des champignons intelligents. Gardez les yeux ouverts pour les modules que les gens ont laissés derrière eux. <!-- Et surtout, essayez de garder vos chaussettes sèches. -->
</string>
        <string lang="zh">沼泽是潮湿的，湿地是潮湿的。湿沼地是个极度潮湿的地方。
我们可能会看到巨大的蟾蜍和有意识的蘑菇。请留意关注前人留在这里的模块。<!-- 也试着保持你的袜子干燥。 -->
</string>
        <string lang="jp">沼地は濡れている。
巨大なカエルと知能を持ったキノコに出会うかもしれない。人々が残したモジュールを見つけるために目を凝らしてください。<!-- また、靴下が乾いていることを確認してください。 -->
</string>
        <string lang="ru">Болота влажные. Топи влажные. Болотные топи – самые влажные из всех.
Мы можем увидеть гигантских жаб и разумных грибов. Держите глаза открытыми на случай, если кто-то оставил за собой модули. <!-- Также, старайтесь держать ноги в сухости. -->
        </string>
        <string lang="es">Es probable que veamos sapos gigantes y hongos inteligentes. Mantén los ojos abiertos por si alguien ha dejado módulos atrás. <!-- Además, intenta mantener tus calcetines secos. -->
</string>
        <string lang="kr">습지는 습기가 많습니다. 습지는 습기가 많습니다. 습지는 습기가 가장 많습니다.
우리는 거대한 두꺼비와 지성을 가진 버섯을 볼 수 있습니다. 누군가가 뒤에 모듈을 놓아 두었는지 눈을 뜨고 있으십시오. <!-- 또한, 당신의 양말을 건조하게 유지하려고 노력하십시오. -->
        </string>
    </set>
    <set id="story-chapter-bogmarshes" firstCycle="1" lastCycle="4">
        <string lang="de">Normalerweise zersetzen sich Moore langsam, aber durch das instabile Grav.-Feld hier vergeht die Zeit stoßweise.
Torf wird an einem Nachmittag zu Kohle. Die Mangroven wachsen so schnell, dass man sie quietschen hört. Bleibt von den Pilzsporen fern, sonst verpasst ihr das Abendessen!
Außerdem – holt euch keine nassen Socken.
<!-- Glücklicherweise sind die Frösche groß genug, um die Pilze in Schach zu halten. -->
</string>
        <string lang="en">Bogs are supposed to decompose slowly, but with the unstable grav. field here, time moves in fits and starts.
Peat turns into coal in an afternoon. The mangroves grow so quick you can hear ‘em squeak. Don’t get near the mushroom spores, or you’ll blink and miss dinner! 
Also, try to keep your socks dry.<!-- Thankfully the toads are big enough to keep them toadstools in check. -->
</string>
        <string lang="fr">Les marais sont censés se décomposer lentement, mais avec le champ grav. instable ici, le temps passe en saccades.
Le tourbe se transforme en charbon en après-midi. Les mangroves poussent si vite que vous pouvez les entendre gémir. Ne vous approchez pas des spores de champignons, sinon vous manquerez le dîner!
<!-- Heureusement, les crapauds sont assez grands pour garder les champignons sous contrôle. -->
</string>
        <string lang="zh">沼泽通常是缓慢腐败的，但在不稳定的引力场中，时间可能会断断续续。
泥炭在一个下午内变成煤。红树林高速生长，吱吱作响。不要靠近蘑菇孢子，否则你可能会在一眨眼间错过下一顿晚餐！
<!-- 幸运的是，蟾蜍足够大，可以把蘑菇控制住。 -->
</string>
        <string lang="jp">沼地は通常はゆっくりと分解されるはずですが、ここに不安定な重力場があるため、時間は一瞬一瞬になります。
石炭は午後になると石炭になります。マングローブはとても速く育ち、ゴーグルをかけているときに聞こえる音がします。キノコの孢子に近づかないでください、そうしないと夕食を食べるのを見逃してしまいます！
<!-- 幸いにも、カエルは十分に大きいので、キノコを抑えることができます。 -->
</string>
        <string lang="ru">Болота должны разлагаться медленно, но с нестабильным грав. полем здесь, время движется рывками.
Торф превращается в уголь за одно послеполуденное время. Мангровые деревья растут так быстро, что вы можете услышать их писк. Не подходите к спорам грибов, иначе вы моргнете и пропустите обед!
<!-- Также, старайтесь держать ноги в сухости. -->
        </string>
        <string lang="es">Los pantanos se supone que se descomponen lentamente, pero con el campo grav. inestable aquí, el tiempo se mueve a tirones.
El turba se convierte en carbón en una tarde. Los manglares crecen tan rápido que puedes oírlos chillar. ¡No te acerques a las esporas de hongos, o parpadearás y te perderás la cena!
<!-- Además, intenta mantener tus calcetines secos. -->
</string>
        <string lang="kr">습지는 습기가 많습니다. 습지는 습기가 많습니다. 습지는 습기가 가장 많습니다.
우리는 거대한 두꺼비와 지성을 가진 버섯을 볼 수 있습니다. 누군가가 뒤에 모듈을 놓아 두었는지 눈을 뜨고 있으십시오. <!-- 또한, 당신의 양말을 건조하게 유지하려고 노력하십시오. -->
</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-gravitonicrift">
        <string lang="de">Gravitonischer Spalt</string>
        <string lang="en">Gravitonic Rift</string>
        <string lang="fr">Fissure gravitonique</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-heartofthestorm">
        <string lang="de">Auge des Sturms</string>
        <string lang="en">Heart of the Storm</string>
        <string lang="fr">Cœur de la tempête</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-lavacaves">
        <string lang="de">Lava-Höhlen</string>
        <string lang="en">Lava Caves</string>
        <string lang="fr">Cavernes</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-plains">
        <string lang="de">Steppe</string>
        <string lang="en">Plains</string>
        <string lang="fr">Plaines</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-silocity">
        <string lang="de">Silostadt</string>
        <string lang="en">Silo City</string>
        <string lang="fr">Cité Silo</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-silocity">
        <string lang="de">Die Ruinen von was einmal eine Stadt gewesen sein muss. Hier gibt es sicherlich tolle Module.
Allerdings ist der Grund, warum hier überhaupt noch wertvolles Zeug rumliegt, dass alles voller Fallen und gefährlicher Apparate ist.</string>
        <string lang="en">The ruins of what appears to have been a city. Great gear should be around here. 
That said, the only reason valuable stuff is still lying around out in the open is that there are traps and contraptions everywhere.
</string>
        <string lang="fr">Les restes de la Cité Silo. Équipement de grande qualité doix être autour ici.
Cependant, la seule raison que des choses valables sont toujours en train de se trouver en dehors de la porte est qu'il y a des gangs de renards voraces au pouvoir.
</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-silvestria">
        <string lang="de">Silvestria</string>
        <string lang="en">Silvestria</string>
        <string lang="fr">Silvestria</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-thunderpeak">
        <string lang="de">Donnerspitze</string>
        <string lang="en">Thunder Peak</string>
        <string lang="fr">Cime de tonnerre</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-walledgarden">
        <string lang="de">n/a</string>
        <string lang="en">Walled Garden</string>
        <string lang="fr">n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-lavacaves">
        <string lang="de">Sei vorsichtig, die Felsen sind hier rasiermesserscharf.
Das Krabbeln in der Dunkelheit ist eine weitere seltsame Sammlung von Kreaturen. Sie haben hier unten für komprimierte Eonen gelebt und können den Eruptionen leicht ausweichen.
Wir müssen aufpassen wohin und vor allem wann wir treten, um die Lavastöße zu vermeiden.
Wir sollten wahrscheinlich unsere Mäntel ausziehen.</string>
        <string lang="en">Be careful, the rocks are razor-sharp here.
That skittering in the dark is another strange collection of creatures. They have lived down here for compressed eons and can easily avoid the eruptions. 
We will have to watch when and where we step in order to avoid the emissions of lava.
We should probably take off our coats.</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-plains">
        <string lang="de">Story n/a</string>
        <string lang="en">Story n/a</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-wasteland">
        <string lang="de">Story n/a</string>
        <string lang="en">Story n/a</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-silvestria" firstCycle="1" lastCycle="2">
        <string lang="de">Die feuchte Luft hier ist gut für die Pflanzen. Oder die Pflanzen machen es hier feucht. Ursprung ungeklärt.
Ich bin hier schon lange nicht mehr gewesen. Ich weiß gar nicht, was ich erwarten soll.
Ups. Diese Fußabdrücke sehen groß aus.</string>
        <string lang="en">The damp here is good for the plants. Or the plants are making it damp here. Source’s not totally clear.
I haven’t been out here in a long time. I don’t even know what to expect. 
Yikes. Those footprints look big.</string>
        <string lang="fr">Les forêts gravioactiveux de Silvestria. Je n’ai pas été loin de longtemps. Je ne sais pas ce que je dois attendre.
Oh là là, ces traces de pieds semblent grandes.</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-silvestria" firstCycle="3" lastCycle="6">
        <string lang="de">Üppiger gravioaktiver Wald, so weit das Auge reicht (was nicht allzu weit ist, denn der Wuchs ist überaus dicht). 
Farn, Sumpfgräser und Kakteen wachsen in kleinen Lichtungen. Der exotischste Dschungel, den ich je gesehen habe. Auch der mit der größten Bienenvolk.
Die Bienen scheinen heute besonders wütend.</string>
        <string lang="en">Lush gravioactive forest as far as you can see, which ain’t too far, because it is thick. Ferns, marsh grasses, and cactuses grow in little pockets of sunlight. 
Most eclectic jungle I’ve ever seen. Also the one with the largest bee population. 
The bees seem especially angry today.</string>
        <string lang="fr">Les forêts gravioactiveux de Silvestria. Je n’ai pas été loin de longtemps. Je ne sais pas ce que je dois attendre.
Oh là là, ces traces de pieds semblent grandes.</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-thunderpeak">
        <string lang="de">Story N/A</string>
        <string lang="en">Story N/A</string>
        <string lang="fr">Story N/A</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-tundra">
        <string lang="de">Story n/a</string>
        <string lang="en">Story n/a</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-gravitonicrift">
        <string lang="de">Story n/a</string>
        <string lang="en">Story n/a</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-heartofthestorm">
        <string lang="de">Story n/a</string>
        <string lang="en">Story n/a</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-desert">
        <string lang="de">Story n/a</string>
        <string lang="en">Story n/a</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-walledgarden">
        <string lang="de">Story N/A</string>
        <string lang="en">Story N/A</string>
        <string lang="fr">Story N/A</string>
    </set>
</localization>