<localization>
    <set id="steam-shortdescription">
        <string lang="de">Roguelike Deckbuilder trifft Automation Game. Bau deine Aktionen zusammen, indem du Module verkabelst. Erzeuge und verwalte Energie, manipuliere die Zeit und schalte in einer Welt, in der die Zeit aus den Fugen geraten ist, den Strom wieder an.</string>
        <string lang="en">Roguelike Deckbuilder meets Automation game. Construct your combat actions by wiring up modules. Generate and manage energy, manipulate the timeline, beat procedural threats and try to get the power back on in a world where time is out of joint.</string>
        <string lang="fr">Roguelike Deckbuilder rencontre synthétiseur modulaire. Construisez vos actions de combat en câblant des modules. Générez et gérez de l'énergie, manipulez la chronologie, combattez les menaces procédurales et essayez de rétablir le courant dans un monde où le temps est détraqué.</string>
        <string lang="zh">Roguelike Deckbuilder 是一款自动化编程游戏，连接各种模块化的装备与敌人战斗。生产、管理能量，掌控时间线，战胜随机生成的敌人，在时空错乱的世界中恢复人类的能源供应。</string>
        <string lang="jp">ローグライクなデッキ ビルダーがモジュラー シンセサイザーと出会う。モジュールを接続して戦闘アクションを構築します。エネルギーを生成して管理し、タイムラインを操作し、手続き上の脅威を打ち負かし、タイムシフトされた世界で電気の回復を試みます。</string>
        <string lang="ru">n/a</string>
        <string lang="es">Roguelike Deckbuilder se encuentra con Modular Synthesizer. Construye tus acciones de combate conectando módulos. Genere y administre energía, manipule la línea de tiempo, supere las amenazas de procedimiento e intente recuperar el poder en un mundo donde el tiempo es inestable.</string>
    </set>
    <set id="steam-description">
        <string lang="de">[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerwireup.png[/img]
Stelle ein Rack aus spezialisierten [b]Modulen [/b]zusammen. Konstruiere deine Aktionen, indem du sie miteinander verkabelst.
[b]Baue komplexe Strukturen[/b], um deinen Gegnern zuzusetzen oder speichere Energie für den Notfall.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/rack3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerzap.png[/img]
Jeder Kampf birgt [b]taktische Herausforderungen[/b], wie du deine Energie zuteilst: In dein Blaster-Modul, um den Monstern zuzusetzen? In einen Verlangsamer um die Zeitleiste zu kontrollieren? Solltest du einen Heiltrank anbrechen? Oder speicherst du die Energie in einer Batterie und bereitest einen noch ambitionierteren Spielzug vor?

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/battle.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerturnbased.png[/img]
In dieser zersprungenen Welt sind Ursache und Wirkung aus den Fugen geraten. Meistere die Kunst der Gravitonik und manipuliere die Reihenfolge von Ereignissen in der Zeit. Weiche Bedrohungen aus, schlüpfe vor deine Gegner oder stoße sie in eine verheerende Grav.-Spitze.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/timeline3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerroguelike.png[/img]
Dein Abenteuer führt dich durch eine Vielfalt fremdartiger Biome, in denen Gruppen aus kniffligen Gegnern nur darauf warten, dir den Tag zu vermiesen. Verkabel deine Racks und finde smarte Antworten auf prozedural generierte Bedrohungen, die zunehmend gefährlicher werden.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/levels2.gif[/img]
[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/landscape2.png[/img]</string>
        <string lang="en">[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerwireup.png[/img]
Construct your abilities from specialized [b]modules[/b]. Some generate energy, some modify or store it and others turn it into effects. [b]Build powerful structures[/b] to zap your enemies or conserve charge in batteries for moments of need.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/rack3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerzap.png[/img]
Every combat turn poses [b]tactical challenges[/b] where to direct your energy: Into your blaster module to harm the monsters? Into a decelerator to control the timeline? Should you crack a healing potion? Or do you store it in a battery and prepare an even more ambitious move next turn?


[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/battle.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerturnbased.png[/img]
In this shattered world, [b]cause and effect[/b] are out of joint. Master the art of Gravitonics to move turns [b]forward or backward in time[/b]: Dodge volcano eruptions and lightning strikes, slip before your enemies or throw them into a devastating Grav-Spike.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/timeline3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerroguelike.png[/img]
Your adventure leads you through a variety of biomes where tricky groups of enemies try to ruin your day. Compose and patch up your racks wisely to deal with [b]procedurally generated[/b] and progressively dangerous threats.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/levels2.gif[/img]
[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/landscape2.png[/img]</string>
        <string lang="fr">[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerwireup.png[/img]
Construisez vos capacités à partir de [b]modules[/b] spécialisés. Certains génèrent de l'énergie, certains la modifient ou la stockent et d'autres la transforment en effets. [b]Construisez des structures puissantes[/b] pour zapper vos ennemis ou conserver la charge des batteries en cas de besoin.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/rack3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerzap.png[/img]
Chaque tour de combat pose des [b]défis tactiques[/b] où diriger votre énergie : vers votre module blaster pour blesser les monstres ? Dans un décélérateur pour contrôler la chronologie ? Faut-il casser une potion de soin ? Ou le stockez-vous dans une batterie et préparez-vous un mouvement encore plus ambitieux au prochain tour ?


[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/battle.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerturnbased.png[/img]
Dans ce monde brisé, [b]la cause et l'effet[/b] sont déséquilibrés. Maîtrisez l'art de Gravitonics pour avancer [b]en avant ou en arrière dans le temps[/b] : évitez les éruptions volcaniques et les éclairs, glissez-vous devant vos ennemis ou lancez-les dans un Grav Spike dévastateur.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/timeline3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerroguelike.png[/img]
Votre aventure vous mène à travers une variété de biomes où des groupes d'ennemis rusés tentent de gâcher votre journée. Composez et corrigez judicieusement vos racks pour faire face aux menaces [b]générées de manière procédurale[/b] et progressivement dangereuses.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/levels2.gif[/img]
[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/landscape2.png[/img]</string>
        <string lang="zh">[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerwireup.png[/img]
通过连接各种[b]模块[/b]来创造角色的不同能力。一些模块生产能量、一些能存储或修改能量类型、剩下的则将能量转化为效果。[b]搭建强大的结构[/b]来消灭敌人或在把能量存入电池以备不时之需。

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/rack3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerzap.png[/img]
每个回合将能量引导到哪都是一个[b]战术问题[/b]：是导入爆能枪模块直接攻击敌人，还是导入减速枪来控制战场上的时间线？是使用治疗药水恢复生命，还是将能量存入电池准备下个回合打一发大的？

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/battle.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerturnbased.png[/img]

在这个破碎的世界中，[b]因果律[/b]都被破坏了。通过灵活操控引力荷[b]在时间线上前后移动[/b]来：躲避火山喷发和雷击，从敌人面前溜过，甚至将敌人送入强力的的引力尖峰。

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/timeline3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerroguelike.png[/img]
你的冒险将穿越各种生物群落，各种难缠的敌群都有可能毁掉你。巧妙地连接机架上的各种模块，来应对[b]随机生成的[/b]不断增加的威胁。

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/levels2.gif[/img]
[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/landscape2.png[/img]</string>
        <string lang="jp">[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerwireup.png[/img]
特殊な[b]モジュール[/b]を接続して、キャラクターのスキルを構築します。エネルギーを生成するものもあれば、エネルギーを変換または保存するものもあれば、エネルギーを効果に変えるものもあります。[b]強力な構造物を構築[/b]して敵に衝撃を与えたり、必要なときに備えてエネルギーをバッテリーに蓄えたりします。

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/rack3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerzap.png[/img]
各戦闘ターンは[b]戦術的な課題[/b]を提示します。どこにエネルギーを向けるべきですか? モンスターを傷つけるためのブラスター モジュールに? タイムラインを制御するレデューサーに? 治癒ポーションを使うべきですか？それとも、バッテリーを充電して、次のターンにさらに野心的な動きを準備しますか?


[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/battle.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerturnbased.png[/img]
この粉々になった世界では、[b]原因と結果[/b]は一致していません。グラビトニクスの技術をマスターして、[b]タイムライン上で戦闘ターンを前後に動かします[/b]: 火山の噴火や落雷をかわし、敵の前にジャンプし、壊滅的な重力スパイクを敵に放ちます。

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/timeline3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerroguelike.png[/img]
あなたの冒険は、トリッキーな敵のグループがあなたの一日を台無しにしようとするさまざまなバイオームを通り抜けます。[b]システムをインテリジェントに構成し[/b]、手続き的に生成され、ますます危険性を増す脅威に対処します。

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/levels2.gif[/img]
[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/landscape2.png[/img]</string>
        <string lang="ru">n/a</string>
        <string lang="es">[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerwireup.png[/img]
Construye tus habilidades a partir de [b]módulos[/b] especializados. Unos generan energía, otros la modifican o almacenan y otros la convierten en efectos. [b]Construye poderosas estructuras[/b] para eliminar a tus enemigos o conservar la carga de las baterías para los momentos de necesidad.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/rack3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerzap.png[/img]
Cada turno de combate plantea [b]desafíos tácticos[/b] hacia dónde dirigir tu energía: ¿hacia tu módulo blaster para dañar a los monstruos? ¿En un desacelerador para controlar la línea de tiempo? ¿Deberías romper una poción curativa? ¿O lo guardas en una batería y preparas un movimiento aún más ambicioso en el siguiente turno?


[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/battle.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerturnbased.png[/img]
En este mundo destrozado, [b]causa y efecto[/b] están desarticulados. Domina el arte de la gravitónica para mover turnos [b]hacia adelante o hacia atrás en el tiempo[/b]: esquiva erupciones de volcanes y rayos, deslízate ante tus enemigos o lánzalos a un Grav-Spike devastador.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/timeline3.gif[/img]

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/headerroguelike.png[/img]
Tu aventura te lleva a través de una variedad de biomas donde grupos de enemigos astutos intentan arruinarte el día. Componga y repare sus bastidores de manera inteligente para hacer frente a amenazas [b]generadas por procedimientos [/b] y progresivamente peligrosas.

[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/levels2.gif[/img]
[img]{STEAM_APP_IMAGE}/extras/landscape2.png[/img]</string>
    </set>
    <set id="steam-credentials1">
        <string lang="de">This roguelike deckbuilder has a great twist</string>
        <string lang="en">This roguelike deckbuilder has a great twist</string>
        <string lang="fr">Ce deckbuilder roguelike a un super twist</string>
        <string lang="zh">这个卡牌Rogue的创意太让我惊喜了</string>
        <string lang="jp">このローグライク デッキ ビルダーには驚くべきひねりがあります</string>
        <string lang="ru">n/a</string>
        <string lang="es">Este roguelike deckbuilder tiene un gran giro</string>
    </set>
    <set id="steam-credentials2">
        <string lang="de">An extremely unusual take on the genre</string>
        <string lang="en">An extremely unusual take on the genre</string>
        <string lang="fr">Une approche extrêmement inhabituelle du genre</string>
        <string lang="zh">在同品类游戏里极其罕见的设计</string>
        <string lang="jp">ジャンルに対する非常に珍しい見方</string>
        <string lang="ru">n/a</string>
        <string lang="es">Una versión extremadamente inusual del género</string>
    </set>
        <set id="steam-credentials3">
        <string lang="de">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="en">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="fr">HOLY SH** YES</string>
        <string lang="zh">我*，太帅了</string>
        <string lang="jp">なんてこった！！</string>
        <string lang="ru">n/a</string>
        <string lang="es">HOLY SH** YES</string>
    </set>
</localization>