<localization>
    <set id="name-chapter-bogmarshes">
        <string lang="de">Moorsümpfe</string>
        <string lang="en">Bogmarshes</string>
        <string lang="fr">Marais palustre</string>
        <string lang="zh">沼泽</string>
        <string lang="jp">沼地</string>
        <string lang="ru">Болотные топи</string>
        <string lang="es">Pantanos</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-bogmarshes" firstCycle="5" lastCycle="6">
        <string lang="de">Moore sind feucht. Sümpfe sind feucht. Die Moorsümpfe sind die Feuchtigkeit schlechthin.
Wir werden auf Riesenkröten und intelligente Pilze treffen. Haltet die Augen nach Modulen offen, die von Menschen zurückgelassen wurden.<!-- Und das Wichtigste – holt euch keine nassen Socken. -->
</string>
        <string lang="en">Bogs are wet. Marshes are wet. The Bogmarshes are the wettest of the wet.
We’re liable to see giant toads and sentient mushrooms. Keep your eyes peeled for any modules people have left behind. <!-- Also, try to keep your socks dry. -->
</string>
        <string lang="fr">Les marais sont humides. Les palustres sont humides. Les marais palustres sont les plus humides de tous.
Nous allons rencontrer des crapauds géants et des champignons intelligents. Gardez les yeux ouverts pour les modules que les gens ont laissés derrière eux. <!-- Et surtout, essayez de garder vos chaussettes sèches. -->
</string>
        <string lang="zh">沼泽是湿的。
我们可能会看到巨大的蟾蜍和有意识的蘑菇。留意任何人留下的模块。<!-- 也，试着保持你的袜子干燥。 -->
</string>
        <string lang="jp">沼地は濡れている。
巨大なカエルと知能を持ったキノコに出会うかもしれない。人々が残したモジュールを見つけるために目を凝らしてください。<!-- また、靴下が乾いていることを確認してください。 -->
</string>
        <string lang="ru">Болота влажные. Топи влажные. Болотные топи – самые влажные из всех.
Мы можем увидеть гигантских жаб и разумных грибов. Держите глаза открытыми на случай, если кто-то оставил за собой модули. <!-- Также, старайтесь держать ноги в сухости. -->
        </string>
        <string lang="es">Es probable que veamos sapos gigantes y hongos inteligentes. Mantén los ojos abiertos por si alguien ha dejado módulos atrás. <!-- Además, intenta mantener tus calcetines secos. -->
</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-bogmarshes" firstCycle="1" lastCycle="4">
        <string lang="de">Normalerweise zersetzen sich Moore langsam, aber durch das instabile Grav.-Feld hier vergeht die Zeit stoßweise.
Torf wird an einem Nachmittag zu Kohle. Die Mangroven wachsen so schnell, dass man sie quietschen hört. Bleibt von den Pilzsporen fern, sonst verpasst ihr das Abendessen!
Außerdem – holt euch keine nassen Socken.
<!-- Glücklicherweise sind die Frösche groß genug, um die Pilze in Schach zu halten. -->
</string>
        <string lang="en">Bogs are supposed to decompose slowly, but with the unstable grav. field here, time moves in fits and starts.
Peat turns into coal in an afternoon. The mangroves grow so quick you can hear ‘em squeak. Don’t get near the mushroom spores, or you’ll blink and miss dinner! 
Also, try to keep your socks dry.<!-- Thankfully the toads are big enough to keep them toadstools in check. -->
</string>
        <string lang="fr">Les marais sont censés se décomposer lentement, mais avec le champ grav. instable ici, le temps passe en saccades.
Le tourbe se transforme en charbon en après-midi. Les mangroves poussent si vite que vous pouvez les entendre gémir. Ne vous approchez pas des spores de champignons, sinon vous manquerez le dîner!
<!-- Heureusement, les crapauds sont assez grands pour garder les champignons sous contrôle. -->
</string>
        <string lang="zh">沼泽通常是缓慢腐烂的，但是在这里不稳定的重力场中，时间会突然间停止。
泥炭在下午变成煤。芒果树生长得太快了，你可以听到它们发出的尖叫声。不要靠近蘑菇孢子，否则你会眨眼就错过了晚餐！
<!-- 幸运的是，蟾蜍足够大，可以把蘑菇控制住。 -->
</string>
        <string lang="jp">沼地は通常はゆっくりと分解されるはずですが、ここに不安定な重力場があるため、時間は一瞬一瞬になります。
石炭は午後になると石炭になります。マングローブはとても速く育ち、ゴーグルをかけているときに聞こえる音がします。キノコの孢子に近づかないでください、そうしないと夕食を食べるのを見逃してしまいます！
<!-- 幸いにも、カエルは十分に大きいので、キノコを抑えることができます。 -->
</string>
        <string lang="ru">Болота должны разлагаться медленно, но с нестабильным грав. полем здесь, время движется рывками.
Торф превращается в уголь за одно послеполуденное время. Мангровые деревья растут так быстро, что вы можете услышать их писк. Не подходите к спорам грибов, иначе вы моргнете и пропустите обед!
<!-- Также, старайтесь держать ноги в сухости. -->
        </string>
        <string lang="es">Los pantanos se supone que se descomponen lentamente, pero con el campo grav. inestable aquí, el tiempo se mueve a tirones.
El turba se convierte en carbón en una tarde. Los manglares crecen tan rápido que puedes oírlos chillar. ¡No te acerques a las esporas de hongos, o parpadearás y te perderás la cena!
<!-- Además, intenta mantener tus calcetines secos. -->
</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-caves">
        <string lang="de">Kristallhöhlen</string>
        <string lang="en">Crystal Caverns</string>
        <string lang="fr">Cavernes Cristallines</string>
        <string lang="zh">水晶洞穴</string>
        <string lang="jp">水晶洞窟</string>
        <string lang="ru">Кристальные пещеры</string>
        <string lang="es">Cavernas de Cristal</string>
    </set>
   
    <set id="name-chapter-sewers" firstCycle="1" lastCycle="1">
        <string lang="de">Die Kanalisation</string>
        <string lang="en">The Sewers</string>
        <string lang="fr">Les Égouts</string>
        <string lang="zh">下水管道</string>
        <string lang="jp">下水道</string>
        <string lang="ru">Канализация</string>
        <string lang="es">Las Alcantarillas</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-sewers" firstCycle="2" lastCycle="6">
        <string lang="de">Die Kanalisation</string>
        <string lang="en">The Sewers</string>
        <string lang="fr">Les Égouts</string>
        <string lang="zh">下水管道</string>
        <string lang="jp">下水道</string>
        <string lang="ru">Канализация</string>
        <string lang="es">Las Alcantarillas</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-sewers" firstCycle="3" lastCycle="6">
        <string lang="de">Um die sichere Zone zu durchqueren, müssen wir gravioaktive Anomalien so gut es geht vermeiden.
Der sicherste Weg? Ab. In. Die. Kanalisation.
Haltet euch die Nase zu und verliert nicht den Kopf. Versucht nicht an das zu denken, was im Brackwasser an euch vorbeitreibt.
</string>
        <string lang="en">If we’re going to make it across the Perimeter, we need to avoid gravioactive anomalies. 
The safest route? Down. Into. The. Sewers.
Hold your nose and keep your wits about you. Try not to think about what’s floating past you in the brackish muck.</string>
        <string lang="fr">Pour traverser le périmètre, nous devons éviter les anomalies gravioactives.
La route la plus sûre? Descendre. Dans. Les. Égouts.
Tenez votre nez et gardez votre sang-froid. Essayez de ne pas penser à ce qui passe devant vous dans la boue salée.</string>
<string lang="zh">如果我们要成功穿过边界，需要尽量避免引力异常。
最安全的路线？深入地下的下水管道。捏住你的鼻子保持清醒，不要去理会那些从身旁漂过的恶臭污泥。</string>
        <string lang="jp">周界を越えるためには、重力異常を避ける必要があります。
最も安全なルートは？下に。入って。下水道。
鼻をつまんで、頭を冷やしてください。あなたが腐った水の中で浮かんでいるものを考えないでください。</string>
        <string lang="ru">Если мы собираемся пересечь Периметр, нам нужно избегать гравиоактивных аномалий.
Самый безопасный путь? Вниз. В. Канализацию.
Зажмите нос и держите себя в руках. Постарайтесь не думать о том, что плывет мимо вас в грязи.</string>
        <string lang="es">Si vamos a cruzar el Perímetro, necesitamos evitar las anomalías gravioactivas.
¿La ruta más segura? Abajo. En. Las. Alcantarillas.
Sostén tu nariz y mantén la calma. Trata de no pensar en lo que está flotando a tu alrededor en el fango salobre.</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-sewers" firstCycle="1" lastCycle="2">
        <string lang="de">Nach der ersten Grav.-Welle haben viele Überlebende ihr Lager in der Kanalisation aufgeschlagen, bis sie herausfanden, dass auch hier die Zeitverzerrungen wirksam waren.
Einige Abschnitte aus Beton waren in einem Sekundenbruchteil um tausend Jahre gealtert, wurden brüchig und brachen zusammen.
Andere wurden cremig wie am Tag, an dem sie gegossen wurden.</string>
        <string lang="en">After the initial grav. wave, many survivors set up camp in the sewers, only to discover that also here the time distortions had taken effect.
Some sections of concrete had aged a thousand years in a second, became brittle and crumbled.
Others became creamy like on the day they were poured.</string>
        <string lang="fr">Après la première vague grav., nombreux survivants ont établi leur camp dans les égouts, seulement pour découvrir que les distorsions temporelles avaient également eu effet ici.
Certaines sections de béton avaient vieilli de mille ans en une seconde, étaient devenues fragiles et s'étaient effondrées.
D'autres sont devenues crémeuses comme le jour où elles ont été coulées.</string>
        <string lang="zh">在初始的引力冲击之后，许多幸存者在下水管道中搭建了营地，结果发现这里的时间也被扭曲了。
下水道里的一些混凝土在一秒内经历了一千年的时间而脆弱崩裂，旁边的却还像当天浇筑的一样。</string>
        <string lang="jp">最初の重力波の後、多くの生存者は下水道でキャンプを組んだが、ここでも時間の歪みが生じていることが判明した。
コンクリートの一部は1秒で1000年も年月を経たようになり、割れやすくなり崩れた。
他のものは、流れた日のようにクリーミーになった。</string>
        <string lang="ru">После первой волны грав.- многие выжившие разбили лагерь в канализации, только чтобы обнаружить, что и здесь временные искажения вступили в силу.
Некоторые участки бетона состарились на тысячу лет за секунду, стали хрупкими и рассыпались.
Другие стали кремовыми, как в день заливки.</string>
        <string lang="es">Después de la primera onda grav., muchos supervivientes establecieron un campamento en las alcantarillas, solo para descubrir que también aquí las distorsiones temporales habían tenido efecto.
Algunas secciones de concreto habían envejecido mil años en un segundo, se volvieron quebradizas y se desmoronaron.
Otras se volvieron cremosas como el día en que fueron vertidas.</string>
    </set>
    <set id="name-chapter-tutorial">
        <string lang="de">Tutorial</string>
        <string lang="en">Tutorial</string>
        <string lang="fr">Tutoriel</string>
        <string lang="zh">教程</string>
        <string lang="jp">チュートリアル</string>
        <string lang="ru">Обучение</string>
        <string lang="es">Tutorial</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-caves" firstCycle="1" lastCycle="4">
        <string lang="de">Hast du deine Stiefel? Es geht abwärts.
Es sind Impulse aus Grav.-Ladung, die von den Felswänden hier zurückgeworfen werden.
Dadurch produziert die Umgebung eine zuverlässige Energiequelle für all die merkwürdigen Kreaturen, die sich daran angepasst haben.
<!-- Die Echos hier machen es schwer, herauszufinden, woher die Dinge kommen. Und es gibt keine Möglichkeit, dem zu entgehen, was hier unten auf uns wartet. -->
</string>
        <string lang="en">You got your boots? We’re heading down.
It's impulses of grav. charge , that are reflecting off the cave walls in here.
Unfortunately, and thanks to that, this environment provides a constant supply of sustenance for any strange creature that has adapted to living off of it.
<!-- The echoes here make it hard to determine where things are coming from. And there’s no way to avoid encountering whatever has been dwelling down here. -->
</string>
        <string lang="fr">Tu as tes bottes? On descend.
C'est des impulsions de charge grav. qui sont réfléchies par les parois de la grotte ici.
Malheureusement, et grâce à cela, cet environnement fournit une source constante de nourriture pour toute créature étrange qui s'est adaptée à vivre de cela.
<!-- Les échos ici rendent difficile de déterminer d'où viennent les choses. Et il n'y a aucun moyen d'éviter de rencontrer quoi que ce soit qui a vécu ici. -->
</string>
    <string lang="zh">你的靴子穿好了吗？我们要往下进发了。
这是引力荷产生的脉冲，沿着洞穴墙壁四处反射。幸运的同时也不幸的是，这为能够适应这个环境的奇怪生物提供了持续的营养来源。
<!-- 这里的回声使得很难确定事物的动向，也无法避免遇到在这里栖息了很久的生物。-->
</string>
<string lang="jp">靴を履いている？下に行くよ。
ここでは洞窟の壁から反射する重力波の脈動がある。
残念ながら、それによって、この環境は、それに生活を適応した奇妙な生物に対して、持続的な栄養源を提供している。
<!-- ここのエコーは、何がどこから来ているかを判断するのが難しい。そして、ここに住んでいたものに遭遇する方法はない。 -->
</string>
<string lang="ru">Ты в сапогах? Мы спускаемся.
Это импульсы грав.-заряда, которые отражаются от стен пещеры.
К сожалению, и благодаря этому, это окружение обеспечивает постоянное снабжение пищей для любого странного существа, которое адаптировалось к жизни от этого.
<!-- Эхо здесь затрудняет определение, откуда идут вещи. И нет способа избежать столкновения с тем, что жило здесь. -->
</string>
<string lang="es">¿Tienes tus botas? Nos dirigimos hacia abajo.
Son impulsos de carga grav., que se reflejan en las paredes de la cueva.
Desafortunadamente, y gracias a eso, este entorno proporciona un suministro constante de sustento para cualquier extraña criatura que se haya adaptado a vivir de él.
<!-- Los ecos aquí hacen que sea difícil determinar de dónde vienen las cosas. Y no hay forma de evitar encontrarse con lo que ha estado viviendo aquí. -->
</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-caves" firstCycle="5" lastCycle="6">
        <string lang="de">Wir haben festgestellt, dass es Impulse aus Grav.-Ladung sind, die von den Höhlenwänden reflektiert werden.
Dadurch produziert die Umgebung eine kontinuierliche Energiequelle für all die merkwürdigen Kreaturen, die sich daran angepasst haben.</string>
        <string lang="en">After some time of observation, we noticed that it's impulses of grav. charge, that are reflecting off the cave walls.
Unfortunately, and thanks to that, this environment provides a constant supply of sustenance for any strange creature that has adapted to living off of it.</string>
        <string lang="fr">Story n/a</string>
    </set>
    <set id="story-chapter-tutorial">
        <string lang="de">Unsere Geschichte beginnt an einem Tag wie jeder andere.
$slopperjohnson$, unser postapokalyptischer Paketbote, ist auf der Suche nach $b$Modulen$/b$, die er zurück in sein Camp bringen kann.</string>
        <string lang="en">Our story begins on a day like any other.
$slopperjohnson$, our post-apocalyptic parcel carrier, is looking for $b$modules$/b$ to bring back to his camp.</string>
        <string lang="fr">Notre histoire commence un jour comme les autres.
$slopperjohnson$, notre livreur post-apocalyptique, est à la recherche de $b$modules$/b$ pour les ramener à son camp.</string>
        <string lang="zh">我们的故事开始于一个普通的日子。
$slopperjohnson$，我们的后现代包裹搬运工，正在寻找$b$模块$/b$带回他的营地。</string>
        <string lang="jp">私たちの物語は、いつものような日の始まりです。
$slopperjohnson$、私たちの後現代的な荷物運搬者は、キャンプに戻るために$b$モジュール$/b$を探しています。</string>
        <string lang="ru">Наша история начинается в день, как и любой другой.
$slopperjohnson$, наш постапокалиптический почтальон, ищет $b$модули$/b$, чтобы вернуться в свой лагерь.</string>
        <string lang="es">Nuestra historia comienza en un día como cualquier otro.
$slopperjohnson$, nuestro transportista de paquetes post-apocalíptico, está buscando $b$módulos$/b$ para llevar de vuelta a su campamento.</string>
    </set>
</localization>